金水單劫救護車 可能係假 唔好亂傳 唔好 fake 外國媒體

金水最新update 上救護車搶傷者單野

炒車呀！！！！

Updated
Sorry for the confusion. Was too shocked.
A police car AM8674 stopped an ambulance and transferred a popo (confirmed at 21:50) from the police vehicle to the ambulance A328.

Fc-Ed
See the second video
A328 送左院，現場 Red Cross FA AED shock 了一次！
我們到場 GCS 456 約五六十歲男

金水真係...

屌啦星

呢條柒碌唔係第一次未fc就放野出黎
睇佢個page要保持足夠行車距離

Unfollow金水咪撚理佢share既野啦，前線真係遲早比佢一獲跣死，反正大把資訊來源可以選擇

又係佢咩都傳左先